有冇巴打玩開warhammer 戰棋

如題 細個嗰陣印得太貴 而家想入坑
香港如似好少人玩

太子始創中心今年開左間官方店
有興趣可以去睇下

利申：想入40K坑，新果隻Primaris Marine好好J

兩邊都想入
Aos 玩食人魔 40k玩dk raven wing 電單車隊